{"translation-revision-date":"2021-06-10 21:06:19+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Product Tags":["\u00c9tiquettes produit"],"All selected tags":["Toutes les \u00e9tiquettes s\u00e9lectionn\u00e9es"],"Any selected tags":["N\u2019importe quelle \u00e9tiquette s\u00e9lectionn\u00e9e"],"Tag search results updated.":["R\u00e9sultats de la recherche par \u00e9tiquette mise \u00e0 jour."],"%d tag selected":["%d \u00e9tiquette s\u00e9lectionn\u00e9e","%d \u00e9tiquettes s\u00e9lectionn\u00e9es"],"Display products matching":["Afficher les produits correspondants"],"Search for product tags":["Recherche des \u00e9tiquettes de produit"],"Your store doesn't have any product tags.":["Votre boutique ne comporte pas d\u2019\u00e9tiquettes de produit."],"Clear all product tags":["Effacer toutes les \u00e9tiquettes de produit"],"Pick at least two tags to use this setting.":["S\u00e9lectionner au moins deux \u00e9tiquettes pour utiliser ce r\u00e9glage."],"%1$d product tagged as %2$s":["%1$d produit \u00e9tiquet\u00e9 comme %2$s","%1$d produits \u00e9tiquet\u00e9s comme %2$s"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/editor-components\/product-tag-control\/index.js"}}